判囚判身係乜感覺？

喺有限空間等死？
鬼國咁遠，啲親友一年黎探得幾次？

柒婆做過啲乜？依家你嘅市民俾人屈，
由佢地自生自滅？

學識打字先la

啦都唔識打就收皮啦

唔上連登都唔知單野係老屈